香港心理健康服務整合！希望幫到你！

或者唔係每個人都鐘意呢個世界太光
但呢個世界都不能夠只有黑暗
所以我地整合咗一啲資料

希望係辛苦嘅日子中
比大家知道有好多人依然好願意拖實你
亦希望比大家一個渠道 知道應該點樣求助

希望大家可以好好save低/ share
我亦好想大家repost出去/ 去你personal ac
(如果要原圖 歡迎dm我會send比大家)
唔使問我credits果啲架啦 廣傳就好

好好療傷 再一齊行得更遠

如果資料有錯 請pm hkpostmanchannel
我地好重視呢份資料嘅準確性

請繼續盡幫受苦中嘅手足 被困嘅手足
亦唔好忘記要照顧自己
愛你地架

pish

推一下呢個

推

可以嘅話Tui 10下
同埋最緊要係save低啲圖
當自己/ 朋友有需要時有資源可以用

Tui 1/10

Tui

想分享埋呢個版本
靚啲得意啲嘅
希望可以幫到你同你朋友

啲個post有用 一定要幫手推

推！ 9月6 旺角行街

Push